點解babycondom d人咁冇鐵路安全意識.....

我都係師奶，但冇咁on9囉

而家嘅“氫氣球”唔會真係用氫氣，我諗引起爆炸嘅可能性比較低。

申利文科底....即係冇危險性？咁安全有咩好驚

其實佢係話唔好帶金屬氣球

驚金屬氣球飄上電纜引起短路

聽朝帶囝囝去敵視尼買返十個八個任佢玩！

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署